[DGX] 願榮光係有派台 只係商台dj冇播所以冇入榜 &其他消息

***官網 ****
我本人覺得拎唔拎獎都冇所謂
因為首歌意義唔係獎項可以表達到

當然有個平台 有機會宣傳理念當然係好

另外 youtube原版mv仲未搞到 因為youtube真係煩到呢
本身3個月之後會自動上返架 而家都過左2個月

1. 會等原版自然出現返
2. 會整一個更新版 將聯絡唔到版權人既片段刪走, 改用有授權既影片
咁就冇機會俾人入到

3. 官網
有得免費下載各首歌
想支持我地可以入itunes買歌
官網緩慢更新中

4. 匿名提供公司黃/藍/中立 資料 (可以唔留contact, 最好有prove):

主要目標唔係要d大中型公司明目張膽地顯黃
大中企業都會驚得失任何一方
要佢地中立, 唔清算罷工就已經足夠

繼續盡力
唔理有冇效果 咩都做

點解dj 唔播？
屌

你個官網點解冇《不屈進行曲》

7號咪有

想問下moov有得聽未

推
加油

咩都做

幫下呢位手足 由6月努力到而家

你去問下佢

之前話排緊 排到冇聲氣

好希望原版復活

我覺得YouTube 有打壓之嫌
首歌國際傳媒都識
知名度咁高
咁耐都復活唔到唔尋常

push

第一個播唔係 903 咩...黃志棕播架嗎

定晴朗 我記錯？ 我記得果日 好多人 share

咪係 屌

得罪講句 不屈進行曲仲正

又到年尾，吒咤有無得投票？

要DJ播先可以入榜 入左榜先可以投標
其實有冇咩可以做到叫佢地播?

電台都要續牌

好想睇到榮光入吒咤

夠齊心既最受歡迎男/女/組合果陣觀眾騎劫佢都得嫁

但都唔能夠推榮光上台
係唔係推hocc上去 叫佢唱勞榮光

推到903播上榜

tui

好正呀有FLAC!!!!

要商台直接播就難D 因為佢都要睇政府面色
而唔洗睇政府面色既RTHK就直接取消左
要直接播就難D

Pish

Rthk2 有播

幾時？

如果hocc上去唱榮光就正

903少播

港台聽過幾次

Hocc今年有無派歌？
可唔可以同佢夾，推佢拎最女/最曲(應該無難度？)
然後佢唱歌位讓俾全場唱榮光

我驚商台直接cut佢咪
台下大合唱商台控制唔到 就算cut直播都一定有人拍片

派左2首 有冇機會最女

台下有冇人會唱

一定有啦 叱咤聽眾喎
之前咪推咗撐起雨傘上最受歡迎歌曲